屌你老母, 日撚日叫人唔撚好搞分化, 分化果班係5毛

咁你又知唔撚知而家泛民同流氓本土派就日撚日利用自己既網台玩緊分化抹黑,屈所有人係鬼呀?
連自己陣營有人一年365日搞緊分化都唔撚知, 你死撚左佢啦仆街

花生台同熱血城邦班友係5毛呀, 定收緊共產黨錢搞分化呀? 答我呀仆街

係因為得時事台係有勢力分佈比較平均, 又多柒人做柒事比機會我屌
其他台圍爐唔通一條友去踩場比班狗追撚住黎咬呀?
入潮流台屌9人用淘寶,比班淘寶腐女毒撚屌?
入感情台屌9狗公狗女日頭呻吟,比班汪汪汪追撚住黎咬?
我就冇能力一條友去挑戰其他台既圍爐癲狗啦
時事台就唔撚同啦, 9成會員都係軟弱不堪, 加上勢力平衡, 除左做5毛, 都幾難以一敵百